华农兄弟：老婆生日，挖棵黄花倒水莲煲汤，再送束花给她

佢d竹鼠點？仲有冇中暑？

幾時食衲dee

條友冇晒竹鼠食反而仲肥咗

跑步雞

打架受內傷